Progetto di programmazione di applicazioni di data intensive su caso di studio di classificazione di banconote in autentiche o meno.

Link al progetto in Colab: https://colab.research.google.com/drive/1YXWcMhdiknB-NGDw8h7osAg-Kt3mXrKm?usp=sharing


